{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040068",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 호텔 스테이 용인터미널점"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数36個です。 近くの駅にはエバーライン運動場·松潭台駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 全客室ネットフリックス&wavve利用可能でTV再視聴、無料Wi-Fi、携帯電話の充電、食塩水、コンタクトケース、ヘアアイロン(棒)、ゲーミングヘッドセットフロント無料提供、全客室ノーハードシステム、カップルPC,バレットパーキング、十分なドリンク&ミネラルウォーター, チャットコーヒー食べ放題, 各階の電子レンジ, 軽電鉄松潭台駅, 龍仁ターミナルに隣接した位置です。 高声、放歌、または喧騒により他のお客様に迷惑をかける場合、強制退室措置になることがあります。 全客室2名1室基準であり、アプリ予約の際、客室はランダムに割り当てられます。 未成年者は利用制限され、未成年者と確認されて入室拒否された場合は払い戻しできません。 制限事項としては、基本規定当日の予約払い戻し不可、1人1部屋当たり車両は1台のみ可能、入室可能な時間以降から駐車可能です。 チェックイン日の1日前に手数料なしで全額払い戻し、チェックイン日基準で当日キャンセル及びNo-show全額払い戻し不可です。 すべてのお客様に良い思い出と幸せな時間をお届けできるように最善を尽くします。 ホテルでは新型コロナウイルス感染症の期間中、客室料金の割引を行っており、徹底した客室清掃と換気のために1次清掃チームと2次点検チームを運営しています。 従業員はマスクを着用し、フロントには手指消毒剤を備えており、安全で清潔な利用が可能です。 客室は清潔な状態で、暖かい寝具類と最高級ラテックスベッドをご提供しています。 予約時間は1時間単位で指定され、早めの入室をご希望の場合はフロントに入室可否を確認した後、入室できます。 ホテルは全室禁煙客室で、喫煙をご希望のお客様にはホテル内の指定された喫煙エリアをご案内いたします。 寝具類を追加されますと、5000ウォンの追加料金が発生します。 何人かの顧客は清潔状態に不満を持っており、他の顧客は無難で静かな宿泊経験をしました。 全般的には満足する評価が多いですが、清潔状態に対する関心が必要に見えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "総客室数36個です。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くにはエバーライン運動場·松潭台駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "全客室ネットフリックス&wavve利用可能でTV再視聴、無料Wi-Fi、携帯電話の充電、食塩水、コンタクトケース、ヘアアイロン(棒)、ゲーミングヘッドセットフロント無料提供、全客室ノーハードシステム、カップルPC,バレットパーキング、十分なドリンク&ミネラルウォーター, チャットコーヒー食べ放題, 各階の電子レンジが利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどのような場所がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は軽電鉄松潭台駅、龍仁ターミナルに隣接した位置にあります。"
        },
        {
            "question": "何か制約事項はありますか？",
            "answer": "制約事項としては、基本規定当日の予約払い戻し不可、1人1部屋当たり車両は1台のみ可能、入室可能な時間以降から駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の対策はどのようにしていますか？",
            "answer": "ホテルでは新型コロナウイルス感染症の期間中、客室料金の割引を行っており、徹底した客室清掃と換気のために1次清掃チームと2次点検チームを運営しています。従業員はマスクを着用し、フロントには手指消毒剤を備えており、安全で清潔な利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は全室禁煙客室です。喫煙をご希望のお客様にはホテル内の指定された喫煙エリアをご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、寝具類を追加されますと、5000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "全般的には満足する評価が多いですが、清潔状態に対する関心が必要に見えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 673,
        "QA": 540
    }
}